我的天阿，出咗門口未？！？！

出邊好撚凍啊
我隻手就嚟結冰
睇返天氣報告原來今日得13度
冬天真的來了
我隻貓暖爐喺邊呀？

Bb你都要著多件衫

本行路過

ok

已經寫晒2000字？

仲爭一半
六點開波

邊位呀ching

Hello朋友

六個鐘寫1000字

係咁㗎啦 慢慢享受人生

唔喎